日日十幾二十單確診，香港係咪穩定左

穩定曬

好掛住水立方d囡囡。。。

海立方正d

快推健康碼

前排日日百幾單都好穩定

deal 好左投票日左右都會回落

9月尾就會急升番新增個案

廢事你班人又提10月1日 槍擊案

啲明星都無戴罩啦

我都開始打算唔戴

好熱呀 我返貨櫃碼頭都無帶啦

五毛死全家